【冇歐冲？】[有直播]港超聯 8/12 14:30 和富大埔VS理文 & 南區VS畜力

2018-12-08 14:30 和富大埔 vs 理文 港超聯 大埔運動場 $60,$20

東網視像直播Link：

和富大埔 facebook

2018-12-08 14:30 畜力 vs 南區 港超聯 廣州燕子崗體育場 $50

支持和富大埔
支持理文

後備球員：63李瀚灝（GK）、8李嘉耀、11勞高、13楊賜麟、24唐道碧、55基藍馬、80鍾偉強

支持南區大炒
支持南區小勝

13 周煜辰 [GK]
4 白鶴
5 勞烈斯
7 林志堅
10 伊達
12 盧均宜
15 羅拔圖 [C]
16 陳俊樂
22 基奧雲尼
24 梁諾恆
25 利安高

1 姬向争 [GK]
3 林俊生
6 侯俊杰
11 羅港威
17 福保羅
30 謝家强
32 袁振昇

和富大埔1.36 5.5 5.5理文

裁判員: 譚炳煥
助理裁判員1: 周駿傑
助理裁判員2 : 霍龐盛
後備裁判員 : 陸建燊

畜力1.83 4.0 3.4南區

裁判員: 鄧慶富
助理裁判員1 : 伍偉康
助理裁判員2 : 鄭金榮
後備裁判員: 孫銘琛

lm

LM

留明

和富大埔VS理文

唔想登記的，請

睇體 Facebook

on9cc都可以唔登記

＃ＣＨＡＮＯＵＴ

巴西燒烤唔乾淨？

【12月8日下午2時30分 港超聯直播】和富大埔vs理文
2,751 次觀看
Yahoo LIVE HK
Yahoo全場直播，Y小編約定一齊睇波傾計！Yahoo 首頁及新聞APP 都有得睇

#Rickyeatshit

拗出唔拗入

colun啲爛gag可以再爛啲

＃Ricky&ChanOut #WhereIsCandy

返深圳食 抵啦

大頭可唔可以講下點解歐沖無得踢

中國香港輝

後備都無, 歐冲去凱景踢算啦

姐姐

NGAN

歐沖去咗鹿島鹿角

MMA埔已經ko一件

爛區是咪怎人睇
迪亞高中眉無人理

少爺gooooooooooooooooooooooooooooooooooooooal

philip

爛區贏唔到既 大埔贏比你睇

加利白is watching

又嚟

得條爛鬼拎
比大陸佬炒456都無人理啦

dhiego on9

少爺仔今季仲搶眼過ww同樂仔

走遍大街小巷體會人情味

以前唔係著邊隊死邊隊咩？

季前理文又話係大搞隊
究竟搞左啲乜野出黎?大搞係咪指肚柯?
踢得仲衰過元朗

學界

買人多唔代表勁

佢冇燈好耐
上星期佢都係著富力

ricky
爛區頂住

咩網咁清？

白痴分好肥

曉明同凱文如果同時教一隊波最後會有幾多分同入到幾多球

富力2-0啦？

0-0

大頭讚philip

少爺呢個名好似我改

大頭爆料

佢地抄你

大頭：拉斯錫

前鋒？
邊個呢？

拉斯錫 我有風

有個踢過港超表現好好既前鋒會回歸香港

i guess 阿杜域

唔係收左山?

大鳩頭：有個近幾屆係香港踢得好好既前鋒返黎

會唔會巴倫

辛袓?

好老喎

南區都唔少fans

講外援

幫凱景尖隊夠做

講緊邊隊 無睇直播

冇事順利到達已經要慶祝

屌你南區粉緊係身體力行坐冠忠巴士撐黃良柏主席啦

冇講

點解理文可以咁撚廢 後面成隊唔知喺度踢緊乜

屌

爛區失守

廢但和到某區隊

利安高1-0

on9防守

近幾屆
羅勳奴？
拉斯鍚、雲迪奴域？

好矇呀，睇到頭暈，轉返睇pptv了
照俾你先

頭暈link：

咁都入到, 斯文到

屌南區

高佬

照死守 唔會攻

明唔受域奇助紂為虐

都係要借機屌下廢學銘先

超越降班, 阿杜域走, 港超神射手, 岩岩好

ricky
轉台睇abl算

咁都燈到畜力

迪亞高浪射完未

空晒射到噉樣

出哂界都睇唔到.....

堅堅戲弄南區

射碼王

多左啦harry

沙華D CUP!

理文如果真係有心大搞。就應該盡買假鬼。
而家買哂啲元朗舊兵，實力仲比上年弱左

偏偏最後一輪對流浪射失

外援太廢

係咪九龍灣拉隊走果場

yes

咪簽左馬交恆

上季9斬+肥彭戰術打得幾好
今季好鳩

現場見證唔好撚踢

1.18 6.5 9.5
1.28 5.5 7.5

观众我在卡尔德隆: 呢滴水平仲不如中甲
观众PP用户__: 中乙的水平
观众我在卡尔德隆: 系啊

1-1

正氣南區

1:1爛區

ricky

酋長23 分鐘前
歐沖係度？

Y小編22 分鐘前
和富大埔1:0理文

Y小編18 分鐘前
歐沖今日正選後備都無

酋長12 分鐘前
理文真是要加加油

黑哨
炸糊

笑咗

on9

十卜域奇

real goal

ricky塊面黑到

有返
正義必勝

不嬲都黑

曾文輝

紙上談兵一無是處

G遲我南

完全諗唔到有咩詐糊嘅理由

1.9 3.4 3.75

who score?

臨時爛區死忠

迪亞高

2-0

香港球隊軍醫其實幾錢人工？

WW 完地轉身

大埔2：0

想話夏志明飛起嗰下
球證

我埔

igor話過就過

贏賣菜佬

玩完

山竹同俾d掌聲自己有冇上燕巢

正式宣布
少爺要成為大港腳了

入港隊會幾歲

MMA埔證明左只要有好外援已經夠玩

樂仔d俾波差到咁, 點上中超

佢自己仆街關鬼事咩

想話佢手球
佢雙手撐開晒，但差幾個波位

tap in王

ww個位俾咗少爺仔真係順好多

劉學銘 (O.G.) 18'

賣菜啲長傳咁好 白蛇有無機會睇中佢

大埔果件哈利證明踢港超夠高大就可以屈死班矮仔
以前既迪天奴，廢如辛祖。都可以做神射手

要去我傑先有機會留到7年

大佬 啲長傳

30

買達叔算啦

基奧 禾達呢

in ricky we trust

理文簽歐冲仲岩數

5爺出手吧

牙銘殺到上前

有冇多條畜力link

當打

大陸雞主播

德古屌打三腳

子彈怒刷角球

如果亞協有表現隨時比人挖角

傑志簽佢啦 左費右沙

韓仔笑死人

獨到

究竟理文係衰咩

衰曉明Sir一開始話大搞

少爺仔打前一格個效果係咪好過上年樂仔打前一格？

外援太廢了 完全帶唔起隊波

宜高沙托尼~ 宜高沙托利
宜高沙托沙托喱 伊高沙托尼~
噢~ 沙talk喱 沙talk喱
易高紗talk喱

理文下下一搶到就斬上去又快斷, 打條毛

白智勳幾好啦

屌你呢條港超宣傳片
臨尾凱景on99同kannas扮cool真係柒到

2.1 2.5 3.75

樂仔好工兵
少爺技術較好 體能輸

all 大埔外援 go kitchee la diu

on9cc個德甲廣告on9到

堅Daddy又贏

做埋啲低B食字野,跟住仲搞啲寬頻佬

認真得韓仔合格

唔想撑無良商人

中哈利，再入杜度

人地世界級教練親自去歐洲揀卒架! 有咩可能廢, 一定係俾其他野逼害

中超咁高獎金，伊達搏命都似

去chiasso執幾個都好過呢班

傷兵滿營

平半下盤和波都贏

安全返到香港先慶祝啦

山竹巴

曉明帶球會唔得 帶港隊囉

未落車 始終 唔好慶祝住, It ain't over till it's over!

大家今晚睇歡樂滿東華

仲未見真章咩

老棍二

理文進攻哲學: 成班人湧入禁區

樂仔又黃

理文啲外援真係柒撚到

2-1

燈

OPPA GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

呢段清泉理唔錯

咩呀！？唔比呀？

勁

好哋哋出咩車潤秋
大佬O晒嘴

入球榜:
9. 凱景 7
10. 理文 6

观众PP用户_1: 主队啥颜色
观众PP用户_5: 白
观众and小宝: 浅蓝色
观众and小宝: 浅蓝黑裤
观众and小宝: 现场声音太大了

爛區點?

均勢

藍色戰士勇 智障也共鳴

15號收山啦.............

失左位就扮野訓, 球證咁都吹停

無睇，邊隊15？

Cheung8 分鐘前
歐冲今季有無出過場踢
Y小編7 分鐘前
歐陽耀冲出場紀錄3 (3)
Cheung6 分鐘前
阿東呢？

肥彭

計埋預備組係咩玩法

lee man lee man

收harry

學銘成功害到比圖攞牌

大埔應該係李嘉誠個少林寺練波

仲有16

球棍今季球皇片？

光頭算啦 轉行吧啦．．．

福保羅入黎

想屌呢個軍醫

班支那仔成日覺得港超廢過中甲好多

Y小編呢啲臨時工識上足總網查好叻仔㗎啦

唔計海景理文夢想
港超可以打贏新疆呢d垃圾隊

人工廢好多

支那仔係咁自大嫁啦

陳文輝入陸志豪

10

又去咗現場 ？

冇得重播

冇去啦

假鬼恆幾時拯救恩師

邊隊

指濠為港

Lee Man

james ha

夏志明

垃圾子彈

翻生？

好想比佢按摩大脾

點解叫假鬼恆？

差d世界波

卡拉錫斜身窩利中眉

傻鳩夏志明

今季第幾次

應該都會輸撚埋架啦
水彈真係弱智,入撚到波咩

過得靚

又發功

中甲係外援勁過港超嘅外援 土炮根本無太大分別

咁都叫冷

南區死守中

利安高體能咁差下

南區守唔住了

中甲好多土炮廢過港超

身體質素同體格好d, 速率高d
不過都係唔識踢小組配合

9號中堅

原來五點半係東方對飛馬

1.66 4.33 3.75

劉家銘換子彈

對飛馬都無直播

冠忠bus

第一次睇港超 實力大慨係咪中甲中游水平？

Kiki

kiki in

東方今季真係要多謝元朗
一無左高美斯 勉強捱過左大埔果場
即刻就四場不勝

犀利犀利

算係咁啦
南區兵源不足都令蓄力失分

東方下季借下人比元朗啦
MVP黎架